淋鄭班到17000個口罩

係萬七個啊，唔係一億七千萬個啊，好心你啦，中央當你乞丐先俾萬七個你咋，屌你老母

會員 #51615 - 緊火 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .藍屍言論
2 .藍屍言論
3 .藍屍言論
4 .玩膠
5 .放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月9日 ~ 11日香港機場 萬人接機和你飛

「文宣」

意見及舉報：

萬七個!? WIki同阿布求期翻一lot貨都唔只呢個數啦 屌你

17000個，係「個」。
當一盒30個，即係得566盒。

Wiki都賣6000盒成人口罩加9000盒中童口罩啦

cctvb

笑撚咗，林鄭奶到狗咁先得17000個
藍絲睇清楚中共未？一廂情願當人地係一家人，人地中國當你臭四咋

拎完支那17000個
進貢返17000000個CSI上支那

分分鐘嗰萬七個係csi

唔夠醫管用半日

屌你OK 都派十萬個啦，得嗰萬七都拎出嚟講

仁川機場一條友都可以拎到一萬個啦

屌你老味
人地光榮做茶餐廳都班到三十萬個
你人幾十萬一個月
搞一大輪得果17000
不如你地自己收皮慳返啲人工拎嚟買口罩啦

得果400盒唔夠你都好意思講出口， 求其一間旺角藥房都拎貨多過你

17000 個？咁撚廢？
是旦講個停子 桔梗都派到40000 個

唔係班到，係中央叫啲海關爽手俾啲香港罩出城

Btw, 之後林鄭更正咗係一千七百萬

左手交右手？？
使唔使感謝黨呀？

係扣留左速遞來香港既口罩，放返0.1%俾香港人，仲要你謝主隆恩

藍絲送上去d口罩數都唔止啦你老母

***大陸放17000個口罩落香港***

林鄭：我要多謝習主席同國務院對香港嘅無私關懷。中央喺疫情緊張之際仍然向香港提供口罩，充分反映中央對香港嘅支持同愛護……

舐共派：香港人用得內地嘅口罩就應該感恩！唔好成日無端攻擊國家，添煩添亂！

小粉紅：操你媽逼死港燦廢青，平時一天到晚就懂逼逼，到出事了還是要靠黨媽支持擦屁股！忘恩負義的狗東西！

香港人：得萬七個，仲要係大陸劣質口罩？慳啲啦！

口罩post 有啲人都唔只F5到呢個數

多撚謝哂呀

垃圾中既垃圾

宗仔果800萬個口罩呢~!?

民賤亂送咗幾多個上大陸話?

800萬個口罩陸續應（大陸）市